PUBG都搞到比賽 點解ARAM唔得?

講比賽view數唔夠老屎忽CS多
講技術又唔夠fortnite高
淨低運氣得lol aram可以同佢一拚
撐PUBG係esport game既人真係弱撚智

ARAM 我覺得會好睇D

sick ball

fortnite節奏快咁多
又唔會趴地死camp爛camp

Aram3 Battle Royale

你想講arma3? 樓主講緊lol aram 喎

遊戲系統
遊戲引擎
都支撐唔到

例子：
死左條屍係地下
A見到條屍碌咗落山
B見到條屍卡係原地
C可以見到條屍飛上天

好多呢D引擎 X 系統既位 未適合esports

有錢佬睇google trans youtube twitch呢一堆數據
黎搵賺到錢既game搞比賽
aram?LoL?Pubg?佢地識閪分咩

遊戲系統
遊戲引擎
都支撐唔到

例子：
死左條屍係地下
A見到條屍碌咗落山
B見到條屍卡係原地
C可以見到條屍飛上天

Pubg好多呢D引擎 X 系統既位 未適合esports

有錢佬睇google trans youtube twitch呢一堆數據
黎搵賺到錢既game搞比賽
aram?LoL?Pubg?佢地識閪分咩

PUBG緊張夠晒

學人搞比賽但唔問連登意見

有人睇咪得 你理得人姐
你覺得aram搞比賽有人睇你咪自己搞

ARAM技術門檻高好多
PUBG第三身鬥CAMP鬥趴地 D弱智韓國人平日陰濕開先贏到